一個月搵幾多先好諗養車？

如題
平平地買架二手車唔難
但養車哩part真係好金
點解我要鍾意車但偏偏要係窮撚？

我都想知

5萬啦起碼

兩皮 養緊

四至五萬

養架BBA同養架雙田差好遠喎

50k fg

當係Toyoya先啦

正正常常fg 36k都已經玩得
過probation都60k

巴打你養車一個月洗費幾多度？？
想參考吓

咁就睇泊車要幾錢喇...

愁到打錯字

痴撚線,成四千幾

其實最貴都係停車場姐 普遍你當2k-3k啦停車場都

其他你除返開唔貴

我養緊部velar p280 大約1皮到啦

唔關月入事，
係每個月有幾多閒錢先可以養車，
我建議係8-10k
唔駛同我講果啲咩住村屋泊車唔駛錢一個月靜係用兩缸油可以好平
喂一年牌費最平都四千，新仔保險三四千走唔甩
唔通每個月儲起幾舊水要黎交牌費呀
都未計停車場隧道泊車整車錢

如果想買二手Jazz／MAZDA 323，咁我就啱啱攞咗正式牌一個月，諗住每日來回東涌荔枝角，牌費保費嗰啲大約幾多？

16k 養緊tiida

Jazz計
一年牌費: 4k
一年保費: 3~4k
政府年檢:$585
一日油錢: 淨係來回東涌荔枝角我估50蚊, 但係仲有青馬大橋來回30
泊車: 每邊每月預3000 唔知你公司有冇免費位
定期檢查/保養: 我諗 Jazz 1年5~6k 都得...

埋單計數
一個月閑閑地洗你7000銀

睇你住邊。
利申： 屋企同公司都免費泊車

即係來回60公里加埋橋費大約一舊水搞掂
貴過搭巴士唔係好多，如果湊埋兩三個同事一齊出市區
慳時間又可以幫補下

但未計兩邊停車場錢，架車維修保養，
日日揸最小都半年入次車房換下油跌一兩千，
Tire 行兩萬公里都差唔多要換，都三千蚊左右一套
仲有架車年檢每年驗車又一兩千
最好無乜其他野壞冷氣呀、避震呀之類

除左上面條數再加番車價兩三萬
牌費$3929，再買埋保險就搞掂啦
恭喜樓主做新車主

最後發現出唔到保險

好奇一問點解出唔到保險？

村屋假日車又真係唔貴喎

樓主雖然甩P一個月
仲要睇佢年齡同職業
如果唔夠牌加唔夠歲好多都唔做

一年可以有幾多個好似呢d既月經post

Echo
腳車用
去下街

車場 3k
油有油卡 1k 唔洗1蚊1公里
隧道 800
牌費燕梳 平均800

無計維修美容
新買車會買好q 多野
搞呢樣搞果樣
得閒又換下野
又要食下牛肉乾

實數比唔到你
同埋買咩車 點用
又會有好大分別
最多比你參考下